「6GB ram」12 pro超強大！保留後台背景app防reload能力遠超「4GB ram」

2nd lap 12 pro完全冇reload，28秒完成
11pro同Xs分別用咗1:30同1:17

從上至下，11pro同Xs都係去到among us已經reload咗
相信更新多兩代iOS個差距會越嚟越明顯

所以大家唔好鬧iPhone12系列嘅電量唧牙膏啦，因為iPhone11系列嘅RAM擠咗牙膏，所以加電量
Apple都識玩intel 嗰套 tick tock modelApple 係 tick(電量) tock(RAM) tick tock tick tock 咁上，加電唔加RAM，加RAM就唔加電

回顧 unwire 班傻閪豬隊友：「4GB ram夠用啦，30~40 apps喺背景備用緊呀，12pro俾你6GB係為咗賺更多，ram多咗跑分唔會勁咗」

延伸閱讀：
iOS由「1GB ram夠用」進化到「2GB夠用」，今年變「4GB夠用」「12pro 6GB係昆錢」

想睇12 pro同12分別

其實要咁多apps 係background 有咩優勢？
我自己一日用得到既apps 十係十個八個到
唔打機ram 唔太大影響？

更精準嘅測試可以等phonebuff，iPhone 12 vs. iPhone 12 Pro Drop Test兩個鐘頭前出咗，speedtest都就嚟出

回顧返iOS12 Xs(4GB) vs Xr(3GB)
Xs多1GB ram已經夠你keep多3個app：safari、premiere、snapseed

升咗iOS13會食多咗ram
3gb ram嘅機前一隻game已經reload，4GB嘅word同excel都reload晒

今年pixel5同sony 1m2都係得8gb，死得好慘
an機多工廢過iOS係咩玩法真係自己嘅優點都唔識得好好發揮

ifixit拆解iphone12pro都話防水能力大升級，所以先有最強勁「6 米水深」嘅IP68，而曾經喺防水領先iPhone嘅Sony、三星咁多年都係得1.5米水深嘅IP68

reload咗等佢重新載入，冇咗先前使用嘅進度，你會用得開心啲？

你應該問嘅係：咁多apps 係background有冇劣勢？

有時都唔係開好多app，只係facebook同ig load圖，連登又睇下啲多圖post咁就已經爆咗

Apple 真係正一撚樣嚟

true
有時隻game玩到一半開巴哈check下資料，篇文章圖片太多一返去隻game就reload咗...

可以暗中send data送中

呢d開一開無真係run過既test其實同實際使用又好大分別
你開一開月同run一陣facebook已經好唔同
最後用落分別根本唔大
其實有乜好打J丫

俾60米防水都無用，保養都唔包講條春？

是但啦 用都係同時用一個app姐
最多咪加多個video floating

用戶對 手提電話既UX要求
越黎越多似一部電腦

咁我寧願要電升級，唔要ram升級

假多工
apple可以分割畫面未

iPadOS有split screen，iOS14有pip
要加返入iOS都係遲早嘅事
你見今年都出到冇嘢好出，加homescreen widget

2GB值俾多千二
如果用iPhone SE計 值$5k添

一定唔會加，當初剩係比ipad os既原因，係因為覺得iphone個mon太細，所以唔適合

你都識講當初依家iphone啲mon越黎越大又已經好難再有新突破,遲啲代數加落去又可以當賣點,話唔定只限pro max機種用又焗人打爆,fat fat

SE1個mon咁細都有PiP

咁勁嘅，以前不嬲都贏u速度而輸ram reload, 依家連reload果round都贏埋！
希望下代加返大電，咁就更完美

唔係好掂啵
6gb vs 12gb ram
都要輸